特首稱政府就BNO問題無具體方案 行會亦沒有討論

特首稱政府就BNO問題無具體方案 行會亦沒有討論

又抽姊姊後腳

佢地位位都有外國護照，當然避得就避。上面大把權貴都有，唔好搞埋佢地。

當初你夠話唔會拆喜帖街啦

轉頭上面落order又會轉口風

有咩好講
阿姐姐自己FF咁多

即係有

搞外國護照就真係用石頭砸自己的腳

係， 次次講無， 轉頭就做野

做得d乜姐講真得把閪口
我又真係唔介意佢迫人放棄BNO，咁樣只會加速拎BC咋戇鳩

死囉
次次話無
好快就嚟料

佢地話事？

大獲 佢話冇即係有

Never believe in anything until it has been officially denied.

驚閪咩, 無本BNO係手都可以去英國攪, 係蝕左攞返本特衰既錢啫

咁之前衝出嚟嗰班, 係鳩UP？

妹妹認為姐姐作反（雖然姐姐一直唔妥妹妹）

呢度d 人係咪未訓醒
政府講冇真係走去信

搞bno一定要搞埋其他外國護照，一定唔可行

bno身份係永久，冇本bno護照/過左期都唔影響個身份

另外，港共根本唔知邊個有bno身份(但97前bno係人民入境事務處發，唔知英國有冇del曬先走)

姐姐恨呢個位好耐想夾死妹妹就出絕戶計，但妹妹無咁蠢去接招

葉劉姐姐應該知，佢當時做阿頭

梗係冇方案冇得討論, 呢D嘅係由党話晒事, 幾時先輪到港共出聲

又陰唔到妹妹

我諗唔到點操作可以又搞到bno
又搞唔到bc

者係好快就有

點會唔知. 97前個入境處處長應該比晒D data 支那

其他行會成員唔會咁大膽，得姐姐先夠薑頂撞妹妹

孽流熟兒想做中共港共Deep State

姐姐？

佢話冇即係有, 姐姐話唔好走即係快D走, 你唔係唔知嘛

即將上去述職，返黎話唔定就有
行會緊係唔討論啦，呢d問題邊係777同行會可以處理到

【更新】

英國本月底開始接受港人申請BNO留英簽證，有建制派議員提出應禁止港人擁有雙重國籍。

行政長官林鄭月娥表示，國籍問題屬敏感，回歸前的討論亦令很多市民關心，礙於歷史原因，中英兩國政府對如何處理英國國民(海外)護照有共識，如有人單方面偏離共識，另一方要採取一些行動是理所當然，但到目前為止，她不知有何具體方案正在討論，特區政府亦沒有提出如何處理有關問題。

林鄭月娥出席行政會議前表示，有關說法是由一名行政會議成員提出，但行政會議並無討論有關問題。

她又說，當國家及特區受外國不合理制裁，無理由甚麼也不做，特區政府會配合中央政府採取需要的反制措施。

堅

國藉問題輪到市長你討論？
痾篤尿照下自己先

支持取消所有BNO中國國籍

佢自己都想去英國

算唔算係預告定將來唔知會做啲咩

即係討論緊了

又玩語言偽術, 無討論=/=唔行動
利申支持取消雙國藉

只搞 bno ，其他護照無事，你估無恥支共唔敢咁做

個支那籍無問過我就加比我
攞返都唔洗問我架
攞啦

最近有新聞提及英國政府電腦系統採用過氣加密運算法 sha1

支那唔需要美人陰道計,一個爛鬼礦場都成功破解得到所有資料

留返比中央政府處理

無影響新聞自由：記者查冊犯法，查冊不接受新聞報為由的申請

國安法只影響少部份人：全體民主派，初選投票的61萬市民都犯國安法

司法獨立：馬髮官話你搞鳩司法機構無問題，可以司法大革命，只差個好啲嘅借口。國安法就係新基本法，讚！

無討論bno問題：

現階段冇應對方案

聽日就有

個個都有外國國籍，可以點樣討論

要反制己經係要人大釋法，點會係特區呢個層面可以搞到國籍。出入境條例佢就可以搞

即係測試英國底線
睇英國敢唔敢直接將BNO 轉BC

則係有
不過唔到你班細決定

嚇走外資

關你撚事

又要吊又要縮，冇撚用

夠L膽討論咩！ 阿爺都未開聲，國防外交事務都唔到佢管啦！
果然姐姐招招都陰毒

緊急法

啲權貴比較鍾意綠卡 唔怕英國佬的

自己想見想聽嘅就會信
所以港共要呃連登仔真係好容易

你仲覺得佢哋唔會割免？

幾時取消我中國國籍呀屌

無具體方向即係仲未諗到
冇討論即係唔洗咩都係行會討論
當初國安法係行會又有討論咩

隻戰狼係邊

緊係啦，佢個仔同老公係咩人呀

已經寫明如果bno無國籍就會轉做BC~ 點解係敢唔敢?

英國政府既事幾時輪到你討論

其實用下腦都知冇野可以做，你叫人揀中國定英國籍，白痴都揀英國啦，香港有鳩社會福利咩，冇永久居民身份又有乜所謂

你咁搞，結果係更多人走。中共唔介意港燦走，但一個人帶走幾百萬，資金外流條數係好驚人。香港現時為中共吸納外資能力比以前弱好多，但仍然係中共最大外資來源，除非佢部署同美國開戰，如果唔係加快整死香港唔付合中共利益

梁銘彥

梁銘彥1965年加入人民入境事務處成為入境事務副督察，1989年接替最後一位外籍處長賈達德以前，他在1984年升任人民入境事務處助理處長，其後於1987年7月出任副處長。他除了是該處首位華人處長，也是首位本地入境事務主任出身並透過內部晉升而獲委任的處長。在入境處處長任內，他負責處理國籍、護照及出入境管理等敏感事務，曾以英方代表身份出席中英聯合聯絡小組會議，並負責處理在1990年推出的「居英權計劃」和在1997年香港主權移交前夕進行有關英國國民（海外）國籍的登記工作。入境處位於灣仔入境事務大樓的總部，也是他任內於1990年遷入的。

1996年7月，梁銘彥突然被港府迫令自願提早退休，隨後由政務官出身的葉劉淑儀「空降」接任處長，事件引起輿論廣泛討論。有傳言指他與中方過從甚密，而港府則指他隱瞞多項與職位存有利益衝突的活動，以及濫用公務員置業貸款圖利。立法局當時罕有地引用《立法局（權力及特權）條例》展開調查，最終結論港府對梁銘彥採取的行動「合情合理」。由於立法局部份聆訊以閉門方式進行，事件又涉及不少敏感機密，背後的真正原因在多年來對公眾而言是一個謎團。直到香港主權移交後二十多年，立法會於2019年3月批准提早解封當年的機密檔案，顯示梁銘彥與海外洗黑錢集團過從甚密，因為品格問題而被要求即時離職。

梁銘彥退出港府後行蹤低調，他曾於1997年參選中華人民共和國第九屆港區人大代表選舉，但是名落孫山。此外，梁銘彥與妻子育有一子一女，其中女兒梁思瀚曾計劃投身香港樂壇，惟1993年在加拿大就讀的大學校園離奇地被人用十字弩射殺，案件至今仍未偵破。2008年，梁銘彥突然因腦中風逝世，終年67歲。

行會成員個個有外國護照

佢緊係想
但係問題係佢點知你有無攞bno換bc
大把支那人入左外國藉返中國住照攞中國ID

次撚次都係

諗緊點樣淨係針對黃嘅人而唔影響既得利益者

by age group

屌垃圾